從前車厘龜生左個仔。。。

佢叫車厘子

咁啲核係咪叫車厘精子?

0/10

好熟口面

痾出黎果啲叫車厘茄

依隻車厘龜？

哦

#wet# 依家愛上左食Mac and cheese

多謝支持